得罪講句！鄉黑都驚 唔好學人搞抗爭！

明明連登立場清晰
係近兩日多左好多和非撚

呢度有人布左大量打手帶風向

各義士 我地義無反顧支持你地！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

Push